仲有好多傻閪仲上淘寶

笑柒佢地

分分鐘班撚樣見係寄去香港就整爆件野

正常
呢d野都淘寶應該本身都傻傻地

咁咪仲好

第三張up 咩鳩

無人明

抵啦

抵撚死

Taobao啲野其實唔平啦已經

其他都算，買哈密瓜真係幾on9 用下腦啦

爛左已經好慘，仲笑人

淘寶買日用品都可以理解，點解會有人咁on9走去買野食

個哈密瓜咁樣...個集運倉咪臭到嘔

想死都唔比？你都幾惡

瓜都淘......咩人黎

淘哈密瓜

哈密瓜都淘

淘寶只係for你買40蚊樓下既衫褲，千其唔好買其他

利申：掉左8件20蚊既衫